鑽石山間戲院幾時會check身份證？

換左銀包冇帶身分證 驚俾人check

你睇三級片咪check

我係去睇logan呀

巴打你童顏？

係呀屌

你拎條丁出來俾個查飛員睇咪得囉